有無人嚟緊去ireland exchange?

毒l想搵人一齊去傾下

推

巴打知唔知有冇其他人都係term 1去tcd

我間u其他係non local